[Be water my frds] 警方威脅開始集會將展開拘捕行動

【1723 警方威脅開始集會將展開拘捕行動】 由於尖沙咀鐘樓被警方及康文署嚴密封鎖，敝黨早前轉往鄰近尖東市政局百周年紀念公園架設講台，惟遭警方阻撓。

警民關係科警員警告召集人陳浩天，如敝黨成員開始佈置場地，將會立即拘捕。現時大量警察正於該處抄身份證及搜身，請支持者避免在該處聚集。請保持留意敝黨Facebook專頁或telegram channel之最新消息。

[17.23 Police threatening to start arresting shall there be any assembly]

Due to the TST Clock Tower area being condoned off, the HKNP changed its rally location earlier to the East TST Centenary Garden. Upon trying to set up our stage, the police came and stopped us.

The police has warned our convenor Andy Chan Ho-tin that shall there be any attempts at setting up a rally, any responsible will be arrested on sight. There is currently a large number of police in the vicinity screening any passerby, checking their HKID and frisking them. Supporters are advised to stay clear of the area.

Follow our Facebook page or Telegram channel for the latest updates.

極醜惡

陳生係收共匪錢的哦

尖沙咀宵禁？

個標題

你冇改錯名

陳云根?

其實可唔可以效發上次嗰個自稱唔係集會嘅分享會呢

自己block

龍門任佢搬

而家點算